Ahoj. Jsem Eva. Dnes jsem vstávala v 10 hodin. A hrála jsem ' ping pong ' za půl dvanácti. Plávala jsem v bazeně za půl třinácti. Obědvala jsem hodně jídlo v 13 hodin (nebo 1 hodina). Měla jsem rande s přítelem v 14 hodin (nebo 2 hodiny). Tak. Dívala jsem se na film v kině v 17 hodin (nebo 5 hodin). Tancovala jsem na diskoteku v 23 hodin (nebo 11 hodin). Skoro. Pila jsem alkohol do baru v 1 hodina. To je všechno. Dnes byl moc hezký. Jaký byl tvůj den? Chci znát o toho. Počkeju tvůj dopis. Nashledanou. Tvoje kamarádka, Eva.
